[統計] 何家墓碑個post 31分鐘爆5001, 每2分鐘1000正皮

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘 16400正皮
31分鐘 17300正皮

痴線,咁都可以負皮

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘16400正皮
31分鐘17300正皮
33分鐘18100 正皮

痴線
半個鐘就爆左

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘16400正皮
31分鐘17300正皮<---已爆post,覆唔到
33分鐘18100正皮
35分鐘18800正皮

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘16400正皮
31分鐘17300正皮<---已爆post,覆唔到
33分鐘18100正皮
35分鐘18800正皮
37分鐘19300正皮

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘16400正皮
31分鐘17300正皮<---已爆post,覆唔到
33分鐘18100正皮
35分鐘18800正皮
37分鐘19300正皮
39分鐘19600正皮

破唔破到健力士紀錄

花生已沽清

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘16400正皮
31分鐘17300正皮<---已爆post,覆唔到
33分鐘18100正皮
35分鐘18800正皮
37分鐘19300正皮
39分鐘19600正皮
41分鐘20000正皮

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘16400正皮
31分鐘17300正皮<---已爆post,覆唔到
33分鐘18100正皮
35分鐘18800正皮
37分鐘19300正皮
39分鐘19600正皮
41分鐘20000正皮
43分鐘20500正皮

爆左post 都仲係咁升, 雖然無咁快

補link：

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘16400正皮
31分鐘17300正皮<---已爆post,覆唔到
33分鐘18100正皮
35分鐘18800正皮
37分鐘19300正皮
39分鐘19600正皮
41分鐘20000正皮
43分鐘20500正皮
45分鐘21000正皮

岩岩直播何妖辦事處個到勁搞笑
何妖黑白相,上香播D打音樂

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘16400正皮
31分鐘17300正皮<---已爆post,覆唔到
33分鐘18100正皮
35分鐘18800正皮
37分鐘19300正皮
39分鐘19600正皮
41分鐘20000正皮
43分鐘20500正皮
45分鐘21000正皮
47分鐘21400正皮

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘16400正皮
31分鐘17300正皮<---已爆post,覆唔到
33分鐘18100正皮
35分鐘18800正皮
37分鐘19300正皮
39分鐘19600正皮
41分鐘20000正皮
43分鐘20500正皮
45分鐘21000正皮
47分鐘21400正皮
49分鐘21700正皮

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘16400正皮
31分鐘17300正皮<---已爆post,覆唔到
33分鐘18100正皮
35分鐘18800正皮
37分鐘19300正皮
39分鐘19600正皮
41分鐘20000正皮
43分鐘20500正皮
45分鐘21000正皮
47分鐘21400正皮
49分鐘21700正皮
51分鐘22000正皮

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘16400正皮
31分鐘17300正皮<---已爆post,覆唔到
33分鐘18100正皮
35分鐘18800正皮
37分鐘19300正皮
39分鐘19600正皮
41分鐘20000正皮
43分鐘20500正皮
45分鐘21000正皮
47分鐘21400正皮
49分鐘21700正皮
51分鐘22000正皮
53分鐘22250正皮

最後統計點為59分鐘

邊個post?

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘16400正皮
31分鐘17300正皮<---已爆post,覆唔到
33分鐘18100正皮
35分鐘18800正皮
37分鐘19300正皮
39分鐘19600正皮
41分鐘20000正皮
43分鐘20500正皮
45分鐘21000正皮
47分鐘21400正皮
49分鐘21700正皮
51分鐘22000正皮
53分鐘22250正皮
55分鐘22450正皮

最後統計點為59分鐘

5分鐘700正皮
7分鐘1600正皮
9分鐘2600正皮
10分鐘3600正皮
11分鐘4600正皮
13分鐘5600正皮
15分鐘7000正皮
17分鐘8400 正皮
19分鐘9700 正皮
21分鐘11300正皮
23分鐘13000 正皮
25分鐘14400正皮
27分鐘15400正皮
29分鐘16400正皮
31分鐘17300正皮<---已爆post,覆唔到
33分鐘18100正皮
35分鐘18800正皮
37分鐘19300正皮
39分鐘19600正皮
41分鐘20000正皮
43分鐘20500正皮
45分鐘21000正皮
47分鐘21400正皮
49分鐘21700正皮
51分鐘22000正皮
53分鐘22250正皮
55分鐘22450正皮
57分鐘22700正皮

最後統計點為59分鐘